終於有年中秋節係同女過

同防火女渡過中秋佳節

哈哈哈